想邀請絲打搬黎我屋企

屋企冇女人好冇生氣

你媽媽呢？

請個工人姐姐

賣左

me 幫你含當交租

星期日陪唔到我

me ok

痴線絲？

sor

唔洗大驚小怪

我可以陪你一世

利：恐龍肥絲

你去做化石燃料。。

點解呀 我都係女人嚟

邊區牙

有肥仔波OK?

人哋仲係處女嚟🥺🥺

九龍

好呀

咕固雀

屋企廚房幾大

屋企家務你做

同屋企人分擔

我不要只有會然看到

屌 咪篤

拉

真乖

del pls

唔做冇人做

黎啦

你q唔q㗎

咁點解仲搵唔到女朋友

巴打中意可愛type?
你會唔會逼我玩尿㗎

鍾意女人味type

冇人要..

試吓識多D朋友

How
識人好煩 唔想再識同維繫

你有冇對象先

冇 同世界失去聯繫

1.試吓多D主動幫人、得閒時做吓義工、返教會(擴闊自己圈子)等疫情之後先去人多地方LA
主動幫人唔係話咩人都幫,最緊要睇吓你對佢有冇好感啦

2.好多時戀愛都係由朋友開始(身邊D朋友都係咁)
一開始識人果時唔好諗[我要拍拖、好想溝佢],就當識個朋友彼此了解吓,咁樣就唔會成日講野都就住就住不過最主要有共同興趣啦
你中意打機咪識個中意打機既女仔
無共同興趣都唔緊要試下投其所好
如果失敗左 多一個朋友都唔壞既(搵下一個)

有冇搵以前D朋友

都話唔想識 仲要返教會😅

冇
距離遠左/一係就摺過我

試下無壞

距離遠係你覺得定佢哋同你講

請兩個囉 輪休

咪on9 我知自己做緊乜

我
算吧啦 大家世界已經唔同 冇話題

講溝女緊係無話題啦！